人民幣點換返做港紙先最抵？

最近係大陸賭錢贏左少少 唔係好多，得三萬幾，依加放左係大陸銀行戶口入面
咁我想將佢變返做港紙，放返係香港銀行戶口，應該點做好？
唔通真係要變左現金再帶返香港？

三萬幾叫隻雞都無啦

咩雞咁貴...

存入我銀行戶口最抵

認真

現兜兜拎落黎都得啦
都唔過限額

同我換最抵 1:1

mycard 5000點

認真答 用大陸銀行卡起香港ATM提款港紙 我知平安銀行冇手續費

大陸賭咩

上連登問就三萬，實質可能係三百萬

想問而家一個人既限額係幾多?

唔好換來換去喇

在大陸開個戶口，必要時用

如果真的要換，旺角弼街有幾間幾抵

買賣只差1至2個價位

大陸銀行卡可以係香港提款？

我都想

可以 銀聯機

2萬 但我唔想用呢個方法...拎到落黎又要換返港紙 蝕比找換店...

感謝你 一陣試下

搵個洗衣機洗乾淨佢先啦

許仕兄弟

茂木夏樹

你拎3萬過關都唔會有人捉你啦

大陸果關都係12萬港幣咩?

又唔係架 捉到你 真係要比稅